［突發］香港迪士尼搵財爺為香港倒米

搵啱人

條女心諗：你做乜撚呀?

一撚流

該煨囉屌

倒米財爺

條女

倒米

啱呀 成日用公帑補貼迪士尼 擺明係幫納稅人倒米

倒米波

lm

見到條女即刻諗起呢張相

個漩渦標誌

倒納稅人既米落迪士尼個碗

有冇人覺得港姐阿兜好似依個演員
之前新聞話佢卸任之後想去荷里活
睇嚟佢可以轉行去美國迪士尼做演員

同呢個有得揮

圖文相符

真係最適合人選